612 721 811 831。你地唔撚係忘記左

仆街個佢
林奠出來扮讓步
想分化我地班人，想令到人地袋住先！

大家記得
五大訴求！缺一不可

唔撚係一句口號！
係一個承諾

唔好忘記呢d日子

推

自推十連

903斷頸

我再推

黑警償命！

831太子站
真心驚有死人
而家連cctv都唔肯公開

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

你地對唔對得住死左的義士！